建議救護將接收到既武漢病人送去衛生署辦公室陳小姐間房到隔離14天？

屌你老味，日日係間房都做野，根本就唔知而家出面既人既心情

翻工放工都有專車接送，地鐵唔撚識搭，巴士唔撚識坐。叫做好防疫，一尾拖。

如果班打工仔出事，真係多得你唔少！

所以我極支持從武漢翻黎既病人，唔好去醫院隔離，去衛生署陳小姐間房隔離14天

，日日出口交文，但又唔知出面既人既心情，屌哪聲，專車接送唔洗同人逼車

大陸人有走過武漢，有病都唔出聲，如果逼埋一架巴士同人放工你就係千古罪人。

所以如果有去過武漢既人翻黎，去衛生署隔離就好了

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎患者，引導佢地搵香港警署求助